+++
title = "Команды"
date = 2012-02-26T14:15:49
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/world/2004/teams/"
slug = "teams"
aliases = [ "/post_20610", "/world/2004/teams",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

Азерселл, Баку (чемпион Азербайджана)

  

Умник, Минск (чемпион Беларуси)

  

Excalibur, София (чемпион Болгарии)

  

Крейзер Аврора, Бохум (чемпион Германии)

  

Галахад, Тбилиси (чемпион Грузии)

  

Десятый вал, Хайфа (чемпион Израиля)

  

Мистер Икс, Даугавпилс (чемпион Латвии)

  

Shvyturys, Висагинас (чемпион Литвы)

  

NB, Кишинёв (чемпион Молдовы)

  

Неспроста, Москва (чемпион России)

  

Суббота 13, Нью-Йорк (чемпион США)

  

Ва-банк, Ашхабад (чемпион Туркмении)

  

ROMA, Ташкент (чемпион Узбекистана)

  

Команда Канищевой, Симферополь (чемпион Украины)

  

Афазия Вернике, Хельсинки (чемпион Финляндии)

  

БФ-6, Тарту (чемпион Эстонии)

  

Троярд, Санкт-Петербург (победитель этапа Кубка мира)

  

Афина, Москва (победитель этапа Кубка мира) *

  

Golden Telecom, Москва (2 место в Кубке мира)

  

Ксеп, Москва (3 место в Кубке мира)

  

Сборная Азербайджана (по приглашению Правления МАК)



* Команда была приглашена как чемпион мира, однако такое правило отсутствовало в Положении о чемпионате.